利記作客守轉攻 1比0小勝曼城 率先晉身四強

兩隊都太廢

踢完 宣佈2隊都出局 由皇者最頂上

我地利記嚟㗎嘛，得啦拍定手先諗定今晚用咩動作慶祝啦